Vaundy首不可幸力真係好好聽

Loop咗成個月
有冇類似嘅歌推介？
冇咩點聽日本歌